感覺離朋友最遠的時候

是看見她穿著你沒見過的衣服
在沒有你的地方拍了照片
照片裏面他周圍的人你都認識
但你卻從不知道他們做了這件事
標註的是你不知道的事
評論的是你不認識的人

識下新朋友囉

唔想識。

樓主係咪唔太出聲既一份子？
唔識主動同朋友維持關係？

🤔你咁講又好似真係咁 唔主動都算 仲成日reject🤔

真係慘過返印度啊